#### `!COUPLE` (5-4)

連成面の定義 (連成解析でのみ使用)

##### パラメータ

```
TYPE =    1: 片方向連成          (FrontISTRはデータ受信から開始)
          2: 片方向連成          (FrontISTRはデータ送信から開始)
          3: Staggered双方向連成 (FrontISTRはデータ受信から開始)
          4: Staggered双方向連成 (FrontISTRはデータ送信から開始)
          5: 分離反復双方向連成  (FrontISTRはデータ受信から開始)
          6: 分離反復双方向連成  (FrontISTRはデータ送信から開始)
ISTEP =   ステップ数
          解析初期からここで指定したステップ数まで流体力を0倍から1倍まで線形関数を乗じて増大させ、
          それ以降は入力流体力をそのまま適用する
WINDOW => 0 ：流体力にウィンドウ関数(*)を乗じて適用
```

(\*) \(\frac{1}{2}(1 - \cos\frac{2\pi i}{N}),(i: 現ステップ、N: 現在の解析の総ステップ数)\)

** 2行目以降 **

```
(2行目) COUPLING_SURFACE_ID
```

| 変数名     | 属性 | 内容         |
|------------|------|--------------|
| SURFACE_ID | C    | 面グループ名 |

##### 使用例

```
!COUPLE , TYPE=1
  SCOUPLE1
  SCOUPLE2
```
